\documentclass{article}
\usepackage{tikz}
\usepackage{xepersian}
\settextfont{B Nazanin}

\begin{document}
	\textbf{	بسم الله الرحمن الرحیم}
	

	گزارش کار پروژه ساخت یک رزومه دستی ساز
	
	ما در ارتباط با درس هایی که این ترم با استاد رضوی داشتیم قرار بر این شد که یک پروژه آماده و تحویل بدهیم. بدین منظور پروژه ی رزومه حرفه ایی یا دستی ساز را انتحاب کردیم.
	اولین قدم برای استخدام شغلی و توضیح مهارت ها و تخصص خود، ارائه رزومه است. اصول رزومه نویسی بسیار مهم است و ممکن است هر شخصی آن را به درستی اعمال نکند. بنابراین هدف ما در انتخاب عنوان پروژه ، به درستی اعمال کردن چهارچوب رزومه نویسی و سهولت در انجام این کار بود.
	ما ابتدا چند نمونه طراحی سایت را مورد بررسی و پژوهش قرار دادیم تا بتوانیم از آن ها به عنوان الگو استفاده کنیم که برای کاربر آسان و قابل فهم و کار با آن آسان باشد.
	نخستین کاری که در ساخت یک رزومه در قالب کدنویسی باید انجام شود، طراحی دستی بر روی کاغذ است. که ما با توجه به اصول هر رزومه و بخش های لازم در آن طراحی لازم را انجام دادیم و روی کاغذ پیاده کردیم.  
	سپس با توجه به طراحی ،  کار را پیاده سازی کردیم یعنی رزومه طراحی شده به چه صورت باشد و فونت ، رنگ ، ترتیب قرارگیری هر فیلد و طراحی صفحه سایت را پیاده سازی کردیم.
	با استفاده از داده های و راهنمایی های استاد و کتاب مربوطه پروژه را تحلیل کردیم و با توجه به ایرادات موجود طراحی را دوباره انجام دادیم و سپس این طراحی اولیه در اختیار اعضای گروه قرار داده شد تا با توجه به آن کدنویسی رزومه را انجام بدهند.
	سپس بعد از کدنویسی یک نمونه اولیه ساخته شد و وایفریم کار می شود و بعد از آن سابقه کاربری را انجام دادیم که شامل نحوه کارکردن کاربر با سایت است. و در نهایت ارزیابی کار و ارائه به استاد آخرین کار است.
	
\end{document}